一架車幾時改係最好 ？

新車 頭半年一年？
可能想渣多陣原裝 feel下原裝先
二至四年？
唔會太舊 可能搞下馬力野
五至七年？
都就快驗車 唔好搞咁多
唔長既車主仲想賣左佢 唔會再花錢落去
仲想拆料還原添
一架車 第一至三年 最適合擺心機落去改
有冇人同意

有需要先改
冇分幾時

ok u win

想改咪改囉
又或者有D料等佢到期/壞先改